咁仆心仆命開工，究竟意義何在？

本土香港人
仲有無前途

無 比人用20 30年
然後淘汰你
你再睇返自己 乜柒都無

冇錢唔開工 可以點？

所以我建議全部電腦都用 linux 大家再學 linux

意義就係可以比人用

供養林鄭，供養身邊做緊公務員/紀律部隊既中學同學，供養業主。發光發熱燃燒生命

真
冇工開飯都冇食

要睇份工究竟值唔值得你仆心仆命

好唔甘心
稅又交到足
乜柒都受惠唔到
卡撚住係半空
唔上唔落
點解仲要做狗

淨係2047收返物業權
都已經叫香港人唔洗買樓
新移民另計(因為個幾百萬政府送既!)

所以已經睇化, 與其賣命, 不如保自己健康, 走難都走得郁